sob 簽約後成績一覽

我屌 衰過daddy同莫蛇啦
快d lan啦屌

lan=正評
唔lan=負評

港父sir仲唔訓？

訓了 訓前一擊

另外12場失足22球波
世一龍咩事

唔續約係咁

唔好lan 依隊野未到降班都唔識驚 sob加油

好似改左口叫so9啦 仲sob

港父

3月開始地獄賽程，錯怪左佢
雲爺爺又贏

12場贏得2場

一見到港父抽我曼
我就即刻去做fact check
發現牙蘇28 mar先做成正式領隊
對阿同狼隊果時仲未簽約呀

so dog

我記得3月簽 所以直接cap3月
差兩場當豪比我

唔好lan

買對家盤fatfat

呢個係咩app

goal

簽約前=sob
簽約後=so9

普巴果d仆街玩野關sob咩事